[ITZY]公道啲講

柳真>yuna >藝智=LiA>>彩玲

但實力好似藝智最勁

好醜樣

邊個？

負皮個啲出句聲

藝智屌打其他

唔明點解咁多人反彩鈴

因為真係好柒

all

爛啦傻鳩

收聲啦傻鳩

公道d講，我仲未睇佢哋個mv，好似前日仲有個新mv

公道啲講，姓彩個兩姊妹醜到唔應該出道

要平衡返
鮮花都要綠葉陪襯既

排第3算比面了
不過係有實力既

彩0

出道mv講
藝智屌打其他
Ace出道歌竟然最少part

個個都靚 除左彩鈴

彩玲真係好樣衰

人地姓李

睇完showcase發現yuna真係最靚

其實除左彩玲 四個都真係幾靚

yes 高汁

幾正...想同佢做愛

搵返你隻邊狗做愛喇

柳真 YUNA我

哇 個屁股

yuna真係好正 又young 我覺得完勝wonyoung

如果彩玲變左yejin 我就會追呢個團

完勝 張元英太做作不了
睇showcase覺得yuna性格應該好開朗
見佢答問題 係忙內但最唔緊張 遲啲上綜藝應該唔錯
得15歲omg

西女人

係有啲似娜鏈

15歲就170

咁我寧願睇🤥都唔睇個似娜璉嘅人

下 唔係掛
YeJin 至少靚靚豬

似娜璉嘅人唔會靚

好波

邊似
娜璉柒好多wo

公道講 Twice日本line顏值吊打呢5個...
利申 非once

Somi
屌你Jyp

見到佢個樣好不安

冇睇佢地出道前啲資料
但藝智感覺都算全能
好有爆發力
但邊個係ace?

Momo唔係

收啦傻鳩

呢個邊個黎 突然認唔到

聽講係柳真

西女人真係好柒
送都唔屌

Jyp前練習生黎架咋
揀彩玲都唔揀佢

講得好

但就咁睇mv
藝智似ace好啲
又勁又多鏡頭
點解柳真咁少

*好多

都話簡彩玲係平衡返顏值

點解要平衡顏值
個個都靚唔好咩
同埋發覺lia好靚 少少似dara

咁先襯托到其他人更加靚
或可能佢有實力呢

LiA係唯一vocal

而家似雙vocal 藝智同Lia
Somi一走 JYP就話新團用柳真做C

somi 走好事黎 個感覺都唔成隊

依家somi係雪櫃 抵呀

藝智都係vocal

好似Solo出道
唔知會唔會Teddy親自出手造出道歌

樣:Yuna > LiA > 柳真 > 彩鈴 = 藝智
實力： 藝智 > 柳真 > LiA = Yuna = 彩鈴
Yuna真係

LiA竟然>柳真

LIA應該唱歌最好 但跳舞應該無其他人咁勁
樣點會>柳真

睇角度 某啲角度有啲似BP個Jisoo 就幾正

藝智點會最後啊

彩燕>>>>>彩鈴

收爹啦 淨係識睇樣垃圾9

屌你老母
屌你老母！！！！！！

個樣好有特色 一定唔會撞樣
跳舞唱歌又勁
仲要做埋隊長 根本係ace
center似係佢多過柳真

至少樣唔會同彩玲同級

好撚正 想射精佢

依個唔笑 收得皮

一笑好撚正

覺得柳真同藝智會爭得好勁

想睇多啲柳真發揮

Yeji

覺得yeji好有魅力